《幻愛》如果你鐘意愛情電影，對生活又有反思，岩你睇

岩睇完 真係好好睇
會令我想忘記佢比人標榜係黃色電影
因為覺得自己先入為主標榜完 睇個時可能令有d人有小小壓力
但依套係好電影 無論黃唔黃 佢都係好電影
除左電影開頭馬馬地 愈後愈好睇

本土力作

開頭去到播個戲名都好正呀我覺得 點晒題咁

比較唔自然 因為平時日常既對話唔會係咁
套野唯一一點要批評既位 應該係對白
D對白有種書面同口語既混合
唔夠原汁原味

我反而覺得電影開頭好睇，愈後愈馬馬地

應該話中段最好睇

我睇完覺得好沉重

我都反而好鍾意開頭

岩岩睇完 好撚正

未睇套戲之前聽主題曲覺得好聽only

睇完之後再聽返首主題曲 另一番感覺

啱啱睇完，真係超正
係覺得輕鐵駛過嘅場景多咗少少，做唔到留白

我覺得係阿樂病發 欣欣其實係講d阿樂想聽既說話 先至會係咁

我都覺 有d位拖耐左
不過我覺得係特登咁做

女主角d對白 好似唔太似香港人既語氣
不過都有另一種風味

我都覺呀 不過我覺得係好聽既 我諗香港一定有d人係咁講野既

阿sa同Yanny咪咁講嘢

套戲真係好撚好睇 已買飛準備二刷三刷
對白方面我覺得有兩個位可以改善，一個係蔡思韻本身嘅台詞功夫(咬字有少少硬)，另一個係編劇啲台詞創作，套戲流暢但冇咩經典台詞留喺大家腦海，有少少可惜

阿樂，過黎傾兩句

要撞就撞我

你個名各位幻愛師好落力

去到後段開始為做而做

阿joe以前做阿樂架